9年喇，祝你幸福，我曾經好愛嘅人

9年前，我遇到你，我嘅初戀
你同我上咗一課，你背叛一段感情
愛過恨過，但冇後悔認識到你
9年後，我遇到我一生嘅幸福
遇到個刻就知，嗯係佢喇
我都希望你得到幸福，永遠幸福

又開gay post

On9

On9 開咩post 無人想知啊